自學software學到灰

入左個唔係自己個範既行業
要自學好多software
上網睇完又唔係好明
公司又冇俾啲source我學
而家咁既時勢又唔敢轉行
點樣先學到啲原理
唔想咁易放棄

新入職
上頭又叫我盡快跟上

邊行 學咩software?

database果type

SQL?

又會請你既

我連香港特首都填左周星馳佢都請

matab？access？

你有糧 但乜都唔識要自學都幾癲
nosql定rdbms

block

咩工黎？

我已經放低身份，剩係靠個樣搵食，點解都冇工返

咁姐係證明你好有創意
間公司正正就係需要你呢d人才

但係我份工唔需要創意

access要阿

有冇IT神人推介本書定link我學

學software你開個blank file逐個制禁一次就摸識點用啦

睇YouTube 學得識access啦
利申 仲學緊

access都唔識又係垃圾咗D
中學已經識用access

Udemy 啦

有時睇完udemy教
再睇公司啲野
都係唔知公司點解咁做

姐係你公司做錯

我唔識姐 唔係公司問題